《音樂永續樂壇同享》TVB與四大唱片公司破冰 記者招待會

我哋嘅YouTube頻道將會喺香港時間今日(2/24) 下午3點現場直播《音樂永續樂壇同享》記者會，咁有歷史性嘅一刻千祈唔好錯過呀！

屌原來你真係TVB員工

呢單job唔係直接under TVB
IFBI果邊pass過黎

仲有美斯

個title leung 過我阿太公

支持

TVB 比MIRROR 同ERROR 出席，我就話佢勁

搞音樂需要多個渠道宣傳
可以忍

重點係黃絲作為觀眾
抵制tvb嘅意志有幾多？
tvb = 極權文宣機器
邊個上我都唔會睇

tvb及其打手死全家

實俾架，tvb個方向就係咁，要靠外來勢力谷人氣，而家個問題反而係viu俾唔俾mirror同error去tvb出鏡

咁都要開記招，好大件事呀！！？

連仔block tvb pr啦

唔好消費 mirror error la
呢兩隊點都高人氣過TVB嗰啲星夢 artists la

係咪未有晝面睇?

你知唔知自己講緊咩

屌你，又話3PM?
冇畫面ge

寫住將於晚上11pm直播?

美國時間？

而家有喇

屌你，個背景佈置咁鳩流流ge

到底有冇mirror error pi3xl份

娛樂圈就娛樂圈啦，音你老母樂咩